好撚嬲

插藏嫁禍，以假亂真，肆意非禮，目無皇法，用香港人嘅錢買裝備武器打香港人，收成八萬蚊一個月，恃住有皇氣有靠台，做出咁多傷天害理嘅事。

挑起內亂，打爆眼，拘捕左仲踢頭踩手，除人底褲，警黑合作，民居附近地鐵站內放催淚彈，混入解放農民，混入前線誘捕，混入網上平台亂帶風向

你地嘅無恥，泯滅人性，我地全部都記得

呢個世界係有報應，一生言行終有審判，你地睇撚住黎

大家都好撚嬲。。就黎要爆。。

哦

有無得推 聽日罷工
好似14年 928 咁
當日淨係放tg 都搞到大家咁嬲 要罷工
今日咁樣搞法

真係嬲到訓唔著
返到工都做唔到野 la

而家班警當市民係狗咁玩，得閒射兩粒，睇你地反應

應該黎唔切，要文宣同籌備
各自諗下有咩計先

恃住個老頂日撚日扮傻遊花園，阿爺又力撐，冇份工好打過佢地